我係被捕組寫信師 最近收到手足回信

11/7-12/7民主派35+公民投票（初選）！！！

要證明比手足睇我哋未放棄！香港人爭氣！！

市民參與投票須知：
1.請帶同自己的只能電話到設於各區的服務點
2.向服務點工作人員展示身份證，以供驗證
3.向服務點工作人員提供以下任何一份文件：
(a)住址證明
(b)過去的投票通知 或
(c)選舉事務署網站查證選民記錄的截圖(螢光幕截圖)

咁多投票站 仲有一個喺你左近！
你唔係唔投呀嘛？
唔好再令手足失望

光

復

香

推

港

時

代

革

命

「其實香港人最需要嘅唔係外國幫手，係要自己爭氣。」

我希望下次寫信可以自豪咁同手足講今次香港人好爭氣

手動推！

好心咁多位生性啲啦得唔得啫

唉 真係覺得好對手足唔住

推到上熱門

推！

比多啲人知呢個公投！

絕對唔可以令被困手足感到失望沮喪 絕對唔可以令殉難者死不瞑目

啱阿！！唔可以令手足白白犧牲

推比多啲人睇

係咪鬼嚟
網上有班「前線」話初選冇用喎

Push

推上熱門

熱狗：3咩5咩+呀，35+係飯粉，美國話會有全面直選呀

推呀推

公投！

Hk

初選有用
宣傳唔夠啫

的確，好多人唔知

字好靚

仲要係男手足

如果個App 得，就再提大家下載

點解無人理

仲有幾日咋 需要好似71規模咁嘅宣傳

7月11、12
記得參加初選

七一一，投票。

重點運動之火 由上網做起 請每日推Post

星期六日見

手足手字靚到

推
手足開拓嘅路 我地一定要行落去

push

我都唔知 推極唔郁

推阿推

我都係咁話

投個票咪懶過鬼

噤錯咗不推文

罰你再推過

真心唔知初選詳情
有冇懶人包
有冇集中post討論？

寫信零成本

另外都有讀報組努力比資訊手足睇

係兩者缺一不可

你唔會因為爭氣而有能力獨自對抗中共

推！
無論點做咗先

有
推極都上唔到熱門
請search 初選 幫手推po

真，香港人都唔爭氣點叫人幫

喺whatsapp share 埋比親朋戚友

呢個網幾好

自己爭氣又同有外國背景既人搞初選？

link ps
唔知邊個先係

thx
今晚返去睇

大家叫埋身邊朋友親戚去選
齊心一次比手足睇

推多次

Pish

7.11-12 初選票站List出爐

7月11-12日初選最重要嘅係.....靚畫面?

巴打可以search 初選 睇下最近回覆既post
幫手推上熱門
一兩個post 唔夠叫醒香港人啦

[暴大校友要人] 登記出席投票

最後召集：10/7 5pm前登記！

投票app ios冇？

，push

多謝手足

同問

但冇理由因為我見到徵iPhone for 初選

推極都上唔到去

推 咁低成本 何樂而不為

各位手足得閒都可以寫下信比手足，咁低成本，唔係唔做呀嘛？

PUSH

再唔參與初選就連投票機會都冇

真 要珍惜每次機會

PUSHHH

連登仔：plan緊移民，不了

iPhone 冇app?

有冇人知個app ios點搞？

好似冇咩人知咁

好似係即場scan qr code嘅網上投票

我想寫信
想問係點樣派？
係咪一定會俾懲教睇過？
有冇啲咩字眼係唔寫得

大家一齊寫封信俾岳義士同其他坐緊監嘅手足好無？

推post！投票！
身邊冇人講冇人share，傷心

推！！！！！

一定要投呀各位，係唯一一次唔使含淚嘅投票

Air drop

推！ 7月11或12號出黎投票呀！

qg

嚟緊星期六日一齊去投票

個所謂初選有咁多外國背景販民仲選？
販民根本係維穩派
扮哂包辨反對派
但關建時刻出賣選民
都成年㸃解仲唔明

再推

自己爭氣

幾忙都要去投票呀！

必定支持，雖然議會仲有冇用大家心知肚明，但只要有一絲機會，大家都唔可以放棄

都係果句，獄中嘅人都未講放棄，其他人真係冇咩資格講放棄，行去最近自己嘅票站，唔難嫁，爭氣

推 初選先 唔該

收嗲啦 分化狗 寫幾句扮手足
blocked

販民偽反對派仲會定時搞大型運動水人被拉從而減少社會上的反對聲音及人數以達至維穩

呢位手足啲字好靚， 讚完先推。

pish

記得幾年前個公投都幾多人

推極唔郁

推 出去投個票呀

推 投票係最低成本嘅事 一定要做阿